6年湧迷，你問我答

由睇佢地12年輸比馬刺之後支持佢地
覺得佢地有機會打得更好嘅成績
睇住curry由玻璃腳變到mvp
之後到拎冠軍
再之後73勝亞軍 諗返起到屌佢老母
再之後kd入埋嚟 成隊波 除左主力 又唔同哂
自問唔係勝利球迷
勇士輸我唔開心 我冇放棄 繼續支持
勇士贏我開心

聽日我勇必勝！

6年前 perfect timing

食咗飯未